睇死連登垃圾冷氣軍師根本未落過場

俾狗追過就知
個陣係會驚到唔敢向後望
冷氣軍師連落場勇氣都無
憑咩指指點點
好在無理到連登d垃圾post
成個平行世界咁
連仔幾時做野

反送中運動之後要點行之我見

推

假

呢兩位軍師有冇落過場
馬後炮到

分化撚，此post已完

睇返前幾個回覆既no都好前
上連登上得耐既我洗唔洗放張金鐘M記圖